721告參與暴動.....下一步即係黑衫俾人打都告埋?

出現係暴動現場 經過都一樣告得
仆街黑警無野做唔出

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

咪傻
不推文

728上環扶起左個女仔果對情侶都俾人告暴動 你信得過DOJ?

琴晚先有2 個手足被狗拉左
佢地咪當打和